求米豬連指南貼紙清真版

是咁的，唔係清真貼隻豬上去冇乜問題，但係總唔可以痴豬上清真手足鋪頭架，咁好唔公平啫。
所以我想請萬能嘅連燈仔整張清真貼紙，真正做到不分宗教種族嘅we connect.